男朋友我愛你！

雖然你唔識浪漫
唔太識主動氹我開心
但我唔開心壓力大到喊既時候
食緊糖水都衝返屋企同我視像

男朋友唔上連登
可能永遠唔知女朋友同佢示愛

然後樓煮搵到個playboy
就會屌自己條仔唔上進, 個playboy幾浪漫, 飛咗條仔
最後俾條playboy中出即飛, 就搵返條仔

好gay

喂咪扮我

男朋友冇兒登㗎

Playboy好嘔心
我初戀係我依家男朋友
你唔恨得咁多

真絲